可樂真係好撚有用，飲完個樽用黎做RB最岩

講緊玻璃樽果隻，飲完扔落地做RB
等班狗慢慢執
D車又唔敢行

碎玻璃最難清

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

Good

呢到三十幾人 一人一支可樂樽都幾過癮

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

唔好呀

星期一至五和你Suck 星期六日和你Rest

但可樂係太古、太古持有國泰、國泰攪篤灰